明明好眼訓都唔想訓教

點搞？

多嘢諗？

冇野諗

無野諗？你靜靜地坐喺度，合埋眼坐五分鐘，千思萬緒妄想念頭就會不斷走出黎啦